有冇巴打已經入晒股票，準備發達 ？？？

我已經買晒貨
你地依家咩環境

係

gun

bot

d bot 唔見曬？

準備大跌

Bot confirm

多謝樓豬，接晒我啲貨

你冇貨小心輸通脹

買咗咩股?咩價?

信政府唔怕

下？發達？

10000變15000，再變成20000。

你以為自己係天才，辭職全職炒股。

最後翻船一獲輸哂。

買正股咋，
學巴菲特價值投資
Buy and strong hold
唔洗炒

經常出出入入
妄想自己摸到高低位，
先容易輸返出去

我調轉，之前買貨，今日出貨

前日滿倉加孖左6成
今朝減緊啲孖展
但心思思又想搵野買

全倉綠
幾耐未見過
多謝拜燈

都話咗之前特價
班人係都要屌bill哥

4月唔入 依家先入